幾千天雲加幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎？

幾千天雲加幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎？
可有新球隊 成熟的球隊 成熟到沒再共你吵架
是阿仙奴拒絕成長嗎 為何沒法裝作瀟灑
不敗多少年 仍然想當年 仍然幼稚到又記起你 天真夠嗎

雲加

個個都講愛美麗 已經無乜人記得雲爺爺

迷雲是一軰子的事！！

雲加打算清走廢物 伊禾比首選

係！

雲加=牙峯=legend

幾千天=幾千天前不敗

今天起各有日後

又或者雲加執教日數

好有2c

累了又掛念雲一下

條女有d似我ex

只要樓主改動既地方就係唔岩音既地方

大家車迷 洗咪咁樣講野呀

牙豬
我地仲會再見嗎

相忘於江胡

為何你要早走？
如爆破沙丘

不如不見

你就如她
如雲加
常在我心

幾好聽
作埋落去OK嗎

無法和你回到那種盛夏 能夠沉醉懷抱呆望英超
就這麼一個假日在乘涼 亨利浸沒在球場 互抱著老掉也不怕

時間流過誰也要長大吧 雲加和我前行全是分岔
自此分開了你落力前行 得阿幼稚地停留 被歲月放大了牽掛

幾千天雲加幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎？
可有新球隊 成熟的球隊 成熟到沒再共你吵架
是阿仙奴拒絕成長嗎 為何沒法裝作瀟灑
不敗多少年 仍然想當年 仍然幼稚到又記起你 天真夠嗎

而我何以連住進新領隊 仍要為你留下陳舊獎杯
或者早知道我在下沉時 喜愛仰臥到凌晨 累了又掛念你一下

近況好嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎
可有新戀人 成熟的戀人 成熟到沒再共你反雲
是我始終拒絕成長嗎 還未學會裝英超嗎
轉眼多少年 無用的高層 無用到讓阿記跌出了 瘋癲夠嗎

讓我今天幼稚完好嗎 能如願再經歷遇見你的一剎嗎
如果時光機放在前方 可天真多次嗎

雲yaya係咁限米煮飯咁嘅情況都仲有咁好成績 真係要比大家知道失去yaya後嘅後果